唔係係話起大台 但一定要有本土派議員 去同其他人溝通

建制派 泛民主派 本土派